有冇人知香港仲有邊度有Toms賣

如題

Asos 訂返黎 成日有折

著到腳臭

真